Tela de fazer doação Indicativo da ONG Forma de pagamento: Única ou Mensalidade    -quando clica na mensalidade aparece um texto de aviso Valor a ser doado Pequeno texto de aviso do cartão... Botão de doar (vai ficar desativado até usuário preencher tudo). O mínimo valor vai ser o que a operadora trabalha.
Mesmo se o usuário já tiver cartão cadastrado, é necessário a informação do CVV. Esse informação não pode armazenada nem na api e nem no serviço de cobrança por questão de segurança. Verificar a lib do mercado pago.

Android:
Será uma webview.